20200902 我愛中間淳太

終於有街出

前幾日我擔扮重岡把聲

重岡啲高八度聲

今日去剪頭髮

睇睇下咁多年嚟都周不時畀人扮 中島健人啊丸山啊
雖然睇完007硬係覺得係江成把聲

未睇
睇下幾時有字幕

衝呀～